英文只係一種目光狹窄嘅落後語言

男He，女She
第三性，第四性，第五性呢？

It

第三四五性 = It

性別不平等
點解其餘九十幾種性別要共用一個字？
男人同女人大晒？

些post已完

咁中文呢

你目光狹窄唔好衝出嚟俾人笑啦
they/them 係可以用嚟指向男女以外性別

咁日文呢

咁法文呢
咁德文呢
咁西班牙文呢
咁意大利文呢
.......
結論，樓主on9此po已完

咁點解女人可以獨霸she？
知唔知咩叫性別平權？

其實你問埋啲咁戇鳩嘅問題係想點

中文先平等, 所有稱呼都用你. 妳係民國之後先有

俾人洗咗腦咪覺得清醒嘅人係on9

他她？

點解女人多隻S字,對男人好唔公平

點降姦要係女女女？ 唔係男男男？

點解男多筆劃過個女字？歧視女人唔識讀書寫字？

樓主 = it

咁嬲 = 3p?

認真答
呢排睇緊套劇有講呢類case
用 they

gay佬同變性畸胎一律視為垃圾賤種
中文啱晒你，垃圾畸胎賤種

順手block撚埋你依啲同gay佬無分別既賤種異變賤種
係咁先
唔想想連登都見到依啲變態，bye

cc

禾地中國人文化唔玩平權
Hesheit 他她它
唔好教我地多邊主義我地唔受尼一套
再講ALM批鬥你

有冇人覺得中共幫維吾爾女人絕育冇問題？

樓主戇鳩仔嚟 大家唔洗理